(識英文嘅入) 求改文

大家認為應該點改好呢？

用active voice代替Passive，寫明「黑衣魔」

自推 1/10

12月1日有遊行，切記切記切記 唔好再打陣地戰呀

Up 乜7